人民自感勝利 仲要自覺高處向人讓步 只是左膠式幻想

在低處的人民擁有籌碼時，
就自感勝利：夾住莊家春袋，
會覺得籌碼太多，要放一放籌碼。
莊家不用做任何事就贏回籌碼，
仲贏凸。

左膠的幻想。

有權力者為何要與低下的你低頭？